唔用嘅嘢可以捐去邊

二手書同二手衫褲可以捐去邊
想真係幫到人唔想捐救世軍個啲

佢地要家電我幫唔到手

天氣凍嘅時候都會要衫

書既話其實可以係呢到share比其他連燈仔

救世軍好商業化，唔知係咪外判咗俾人
而且職員態度好差，俾野佢好似老縫，求佢要咁

我留意下

好多少女小說細個嗰時屋企人好鍾意送少女小說
重有中學啲參考書可以比嘅都比曬

之前睇過佢地可能會轉手賣翻出去

Carousell 放番出去又有錢收

有蟲未

捐錢嘅可以入我戶口